台鐵「光復>高雄」車票成為最新紀念品，一夕間破紀錄光速售罄

罷韓、挺韓遊行21日將同時於高雄登場，早在遊行開始前，罷韓團體「公民割草行動」發放的罷韓貼紙就常常供不應求。有民眾因為搶不到罷韓貼紙，竟突發奇想買了從花蓮光復開往高雄的台鐵車票，網友也大讚這張票簡直超越「追分成功」。

罷韓團體設計的「光復高雄」等罷韓貼紙常供不應求。（擷取自「公民割草行動」臉書粉絲專頁）

時代力量可以印呢個貼紙
台灣鄉民可以去黃國昌ig提議下

光復高雄
時代力量

買自強號好撚貴

自強夜市同自強隧道都好貴

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

要自強係要付出多啲㗎喇，但快啲到終點

如果貪平唔係上咗啲區奸車，坐到屎忽都開花都未去到盞冇用

所以一定要自強

未坐過自強號 淨係搭過莒光號
有咩分別

真正高鐵
但貴

Btw 巴士>>>區奸

上次左營搭去大樹搭到勁辛苦
D垃圾公車

睇網上資料自強停站少啲，行得快啲

搵黃捷會快d

自強>>Ltd. Exp
莒光>>Exp

黃捷高潮眼

唔係，台灣高鐵又係另一樣嘢嚟
自強係對應日本嘅特急
莒光就係特快

韓總機

和欣客運好好坐

光復譯做reset會唔會柒咗啲